轉另一個email login

本人上年成功cut咗cable
點可以轉另一個email login?
我已經忘記了pw